Sistema Bancario

Desenvolva um sistema que seguirá o seguinte fluxo:

1. Cadastrar uma pessoa com os seguintes dados:
    Nome
    Tipo: Pessoa Física(PF) ou Juridica(PJ)
    Numero de documento (Tamanho 11 caso PF e tamanho 14 caso PJ)
    Score da pessoa (Valor randômico de 0 a 9)

2. Ao cadastrar uma pessoa, automaticamente, abrirá um conta corrente vinculada a essa pessoa, com os seguinte dados:
    Numero (6 digitos gerados únicos e gerados automaticamente)
    Agência (Parametrizavél via configuração)
    Tipo: Corrente (C) ou Empresarial (E) -> Selecinado automaticamente conforme a pessoa recebida
    Vinculo com a pessoa a qual a conta se refere

3. Após o cadastro da conta, devem ser criados o limite de cheque especial e um cartão de crédito, vinculados a conta criada, caso atendam os seguintes critérios:
    Se score for 0 ou 1, o limite de cheque especial estará desabilitado e não irá gerar cartão de crédito.
    Se score for entre 2 e 5 o limite de cheque especial será de R$ 1000,00 e o limite do cartão de crédito criado será de R$ 200,00
    Se score for entre 6 e 8 o limite de cheque especial será de R$ 2000,00 e o limite do cartão de crédito criado será de R$ 2000,00
    Se score for 9 o limite de cheque especial será de R$ 5000,00 e o limite do cartão de crédito criado será de R$ 15000,00
    *As faixas de limite poder ser parametrizaveis

4. Disponibilizar um endpoint em REST que liste as pessoas e outro que liste as contas e seus respectivos limites / cartões.

Pontos de atenção:
É possível utilizar Microserviços
É possível fazer de forma assincrona
Podem ser utilizadas filas
Atente para os testes unitários
Utilize Design Patterns
Cuide com tratamento os erros